HTC連續虧損 宣布裁員1500人

Google 做嘢啦！

HTC連續虧損 宣布裁員1500人

【IT時代網北京報導】據台灣媒體報導，經受多個季度虧損，為提升企業核心競爭力，宏達電（HTC）在7月2日宣布啟動組織優化政策，將於今年9月底前裁員1500人，裁員幅度近四分之一。

據台灣“中時電子報”報導，宏達電(HTC)今天發出聲明表示，HTC(宏達電)繼2018年初開始海外優化組織計劃後，智能型手機和虛擬實境業務在各市場由單一主管進行統籌管理，2日再度宣布將於台灣地區進行製造部門的組織優化與策略性人力資源配置調整，預計縮減製造部門員工人數共1500人，讓未來能更有效運用資源與專業人力，該計劃預計於9月底前執行完畢。

截至今年6月，宏達電(HTC)全球員工總數約6450人。

報導還指出，宏達電(HTC)股票今日收盤價56.6元(新台幣，下同)，而曾在2011年4月衝上1300元，榮登“台灣股王”，市值一度達到1.06萬億元歷史高峰。不過HTC在手機業務強敵環似的挑戰下，選擇一舉投入VR(虛擬實境)相關業務，幾年來只有燒錢，對營收挹注稀少，在目前業務挑戰重重的情況下，股價是從高點直落，早已不復榮景。 【責任編輯/鄒琳】

(原標題：HTC連續虧損 宣布裁員1500人)

來源：IT時代網

Help this...

裁員幅度近四分之一

準備比人食埋

Htc desire
Htc one
仲有之前有粒滾珠果陣
部部設計都好劃時代
可惜都係要收皮

下年仲會唔會有U13

恨鐵不成鋼

成日自稱中國品牌 連大陸人都唔撚買你啦

唔知Sony Mobile死先，定HTC死先呢？

Sony

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android

點都Htc 先啦 Sony 有PS4 撐住 就算蝕 佢都可以繼續做
但係Htc 得個vr 幫唔到幾多

我講Sony Mobile

我既意思係就算Sony mobile 蝕 PS4 同埋其他業務都唔會令Sony mobile 死
但你睇下Htc 佢一死就冇其他野撐

孤注一擲VR, 但又普及推廣唔起VR, 聽死

因為好似係兩邊部門黎, 冇關係

嗰問題係Sony都有諗住執咗Sony Mobile，同埋Sony唔同部門好似唔會幫其他部門

依邊搵錢黎比果邊蝕 點解唔執左佢？

家下Ｄ手機２線廠基本係比支那傾銷手段攪到好難經營

而支那手機傾銷又係中共國家補貼戰略商品，

實際支那手機廠商蝕錢都無關係

做死晒htc lg sony之流，到時就廉價到各國做網絡咁中共就進行間碟網絡架構

摺柒咗佢啦

Sony 不嬲on99點會作出明智決定
開翻Sony Ericsson啦

一係apple 三叔 一係小米華為

help this .....

實際上由以前都已經係mobile蝕 其他野賺返黎貼落去

一夫升職前聽講過只要唔係蝕得太離譜就唔會摺，當比錢同d supplier打好關係
Playstation 電視 電話，佢係想pack埋一齊

HTC得電話業務係一定早死過SONY LG SHAMESUNG呢D百足

粒珠又變色做notifications
又係home key
又可以碌

其實真係好好用

家陣先裁好叻架啦

唔計當時既CPU 太差推唔起部機,
HTC Diamond 個設計係好正,

另外就係日水X01HT, 令到有得平玩有鍵盤既WM 機, 仲型過行貨果部.

執啦仆街，U11+得開賣嗰時幾個細更新就算數，都唔知邊撚個話HTC更新快

打手講100次真係有人信

岩呀，攞黎監控一流。

htc diamond真係幾靚

3星比人感覺仲係龍頭
Lg邊到多人買

Google 做嘢 做完就要賣俾大陸

有滾珠果部叫hero??
果時有個同學粗用，白色機身變黃曬，
攞去HTC STORE度，間Store換過部新既比佢，

而我屋企部one x到而家都仲用到

Android唔買Samsung同Pixel可以買咩？

htc 希望等到你出多一部旗艦先走

Nokia

好事黎

上年Nokia 旗艦機都幾

真係玩撚完

Nokia = 鴻海

華為近排都好多，冇計，有錢賣廣告點都勁。

lg g4 v10

應該捱到多一部旗艦既
不過諗定轉會去邊間啦

傾銷手段攪到你D 2線無得做 ? 你諗真D先啦 本因係sony htc 哩D公司自己D產品不思進取

而大陸公司 D產品不停有新花臣玩出黎 ,屌米8探索版出3d faceunlock

oppo vivo 出9x%螢幕佔比mon 既機

你諗下你口中d ２線廠出埋D咩垃圾產品 仲跟唔跟得上時代?

唔係人地考試高分過你就一定係因為佢老豆比錢學校嫁 唔好一味係度本末倒置啦

我從Desire 用HTC, 但後面越來越唔得，spec永遠差小小，又賣天價

第一，屎米嘅所謂探索版就係抄u11 plus嘅透視黑
第二，手3d face unlock唔撚係屎米原創，佢又係抄人嘅
第三，sense edge 係連google都要借嚟用，當中嘅操作控制係比手勢控制仲要方便，呢個算唔算創新？
第四，支那公司做到4K mon未？可唔可以堅拒日貨唔用Sony cmos再扮自煮研發？

其實唔撚係一味鬥個screen body ratio高就叫好

htc肯出出滑動鍵盤手機 + win 10 ，即買

你都幾重口味，仲用win10

小米真係狗也不屌，從軟硬件到舖頭設計都係抄

咁都有屎米狗出黎打飛機
支那野根本俾班窮撚買黎充大頭鬼

LG V10用家揮手

利申：燒過一次，用安心保免費整番，大難不死繼續用多排啦

hTC 個edge sense唔創新咩?

個中心思想唔係邊個抄邊個 係講緊你件野本身有冇岩市場口味既貨出到黎 有冇咁難明

仲有一樣 創新都需要用家buy你 好似sony 咁 係呀4kmon 聽落係好J呀
但你2百幾gram重 , 又有touch bug(都仲知係bug定硬件問題 )
加埋個柒樣 你想贏上面果堆 ? 收一收皮先啦

「你諗真D先啦 本因係sony htc 哩D公司自己D產品不思進取

而大陸公司 D產品不停有新花臣玩出黎 ,屌米8探索版出3d faceunlock 」
你講呢啲點推論到市場導向呢個位

仲有又係你話Sony htc不思進取，大陸公司多花臣，咁我唔係好明sony出4k Mon, htc出 sense edge= 不思進取？
小米抄襲htc 透視黑、apple face id=出新花臣？
你覺唔覺你自己好撚矛盾

係都炒撚左個女人先

對牛彈琴一味focus係抄唔抄

你所謂既4k Mon, htc出 sense edge 同人地既selling point 比 夠吸引? 銷量已經賣比你知答案

仲有就係你講果兩部機 可能真係有部分優點吸引到你 但可惜缺點仲多 蓋過一切

平又不夠強國小米機平，質素又比不上IPHONE GOOGLE SAMSUNG 好難玩落去WO

一開始係你話Sony htc唔係俾營銷手段整死，而係產品不思進取，唔及支那公司多花臣

當我同你講Sony htc唔係不思進取，佢有創新過唔同嘅嘢，而支那公司就係偷取人哋嘅功勞當做自煮研發

你就轉啦，又話係marketing問題係市場導向，Sony htc係有創新但市場唔buy ba ba ba ba

咁你未即係自打嘴巴囉，因為htc sony唔係不思進取，而係銷售手段唔及支那廠喎，因為佢哋竟然唔抄人嘢，唔偷人嘢，自己走去搞創新 佢哋竟然唔識好似支那廠咁唔撚搞R&D，淨係課金做宣傳，再偷人哋成果再自煮研發，包裝到獨一無二咁，再係咁賣廣告重請代言人

如果你話咁嘅做法係成功嘅，咁係嘅喺商業角度嚟睇係嘅，商業社會不嬲都係promotion>all ，但科技度嚟睇就會係劣幣驅逐良幣嘅惡性循環。

首先由頭到尾都係講緊 商業角度 無啦啦扯去咩科技角度 你htc而家裁員係因為社會科技角度?

繼而不嬲強調問題核心係產品本身唔掂 輸比人地支那雞 唔係重唔重金廣告既問題 你自己就係度扯去抄唔抄襲 ,係呀 你識打字人地就唔可以打字 一打就抄你係咪咁既意思呀
不思進取係講緊佢地間公司根本唔明市場需要D乜 你咁鍾意趕科技進度去開科研公司啦 賣咩電話姐? 賣得一件商業產品就係要take profit , 市場要乜你都唔知 底執笠啦 咁又關人地重唔重課金廣告事啦喎?

得閒可以去其他無兒登咁盲反既論壇睇睇人地點評價成堆大陸雞同你部sony htc雞邊隻好食D ?

王雪紅

屌米話佢D機唔撚賺錢架, 而家又要take profit喇
根本買得支那機既都係貪平又要充大頭鬼既姐, 講咁撚柒多做乜姐
htc執左既班人咪轉去用蘋果sony三叔囉
支那機留返俾d低賤既賤民用啦

屌米講D野你信 ? 當笑話聽下咪算囉

你咪理啦, 好撚多戇鳩信架
旺角間野成堆支那種幫襯

出win10啦

「而大陸公司 D產品不停有新花臣玩出黎 ,屌米8探索版出3d faceunlock 。」

新花臣、你舉ge例咪faceunlock係科技角度。你自己講先又搬龍門?

HTC

Help This Company

想買htc vive pro
但套野貴撚到

用g3 v20熱過火屎都未燒
烙印

其實有咩傾銷手段？